{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_024021",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/3009456",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 파빌라 키즈 & 파티 (영남알프스점)"
    },
    "text": "宿泊施設内の客室は計10の様々な選択肢を提供しています。 この際、韓国語と英語で案内文を提供しており、コミュニケーションが容易です。 客室入室基準を確認して追加人数の場合、当日現地にて追加料金を決済してください。 オンシーズンや特定日、祝日には料金が変動する場合があり、入室時に身分証明書を確認し、未成年者は入室が制限されます。 宿泊施設の利用案内では駐車を号室に関係なく、空いた駐車場に駐車してください。チェックインは正門ロビーでご案内いたします。 チェックイン時間は17:00または18:00に設定されており、VIPフルビラ客室の場合には202、209、210号のチェックイン時間が適用されます。 チェックアウト時間は11:00です。 人数追加の場合は当日現地にてお支払いいただく必要があり、大人1人追加時は10,000ウォン、未就学児2人超過時は10,000ウォンが追加されます。 ぬるま湯費用も現地で決済でき、VIPフルビラ客室の202、209、210号でそのぬるま湯を使用できます。 5人以上ご利用の際には寝具や椅子を追加提供しております。 フロントではプレイステーションのレンタル(費用追加)とボードゲーム(無料)を提供しています。 訪問者のレビューを見ると、宿が新築なのできれいで子供たちにも良い環境を提供するという評価を受けました。 また、家族の子供の誕生日を迎えて訪れた宿で、全般的に非常に満足できる施設と親切なサービスを提供してもらったそうです。 このような理由で毎年子供たちの誕生日に利用したいという意見と共にパビラ宿舎をお勧めします。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室は何種類ありますか？",
            "answer": "客室は計10の様々な選択肢があります。"
        },
        {
            "question": "チェックインは何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00または18:00に設定されています。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数の場合、料金はどうなりますか？",
            "answer": "追加人数の場合は当日現地にて追加料金をお支払いいただく必要があります。大人1人追加時は10,000ウォン、未就学児2人超過時は10,000ウォンが追加されます。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の使用料金はいくらですか？",
            "answer": "ぬるま湯の使用料金も現地でお支払いいただけます。VIPフルビラ客室の202、209、210号でぬるま湯を使用できます。"
        },
        {
            "question": "何人以上の利用の場合、寝具や椅子は追加してもらえますか？",
            "answer": "5人以上の利用の場合は寝具や椅子を追加提供しております。"
        },
        {
            "question": "フロントでは何を提供していますか？",
            "answer": "フロントではプレイステーションのレンタル(費用追加)とボードゲーム(無料)を提供しています。"
        },
        {
            "question": "宿の評判はどうですか？",
            "answer": "宿の評判は新築できれいであり、子供たちにも良い環境を提供していると評判です。"
        },
        {
            "question": "宿に関するレビューを教えてください。",
            "answer": "宿に関するレビューでは、家族の子供の誕生日を迎えて訪れた宿で、全般的に非常に満足できる施設と親切なサービスを提供してもらったと評価されています。"
        },
        {
            "question": "パビラ宿舎はおすすめですか？",
            "answer": "はい、パビラ宿舎は子供たちの誕生日に利用したいという意見もあり、おすすめの宿です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 497,
        "QA": 437
    }
}